從前睇報紙 越睇越急屎

痾屎冇廁紙 惟有用手指

撩下撩下好happy

你個各

佢個各做咩?

衰左phy chem bio 惟有報恒大

標題：2/3
內容：3/4
文筆：1/3

創意加1分

總分：7/10

你老母做開服務性行業

點知冇手指 唯有用腳趾

標題：1/3
內容：2/4
文筆：1/3

可考慮重作

總分：4/10

標題：0/3
內容：0/4
文筆：0/3

可考慮報讀恒大

總分：0/10